部電話成日彈個please wait 畫面

幫人問 部Samsung 點解成日自己彈呢個please wait畫面出黎？

有無方法關左佢？

咩model?

禁確定

咁咪等吓囉,香港人成日都太心急

去ISP換SIM卡

Samsung A60

好 試試先 因為關晒d notification都係照彈

試下唔插sim睇下有無彈